【武漢肺炎】黃山免費入場 2萬人蜂擁而至 景區緊急關閉

武漢肺炎疫情未過，一直待在家中的民眾已經按捺不住。不少安徽民眾趁着清明節假期、高速公路免收費、黃山景區免收安徽居民入場費，紛紛湧到黃山景區希望可以「出來走走」。可是，景區昨、今兩日一早擠滿遊客，高峯期更錄得2萬人次的入場上限，景區需要緊急關閉。

今早約7時50分，黃山風景區管委會發出公告，指景區進山人數已達到遊客流量限制的2萬人次，已停止遊客入園，要求遊客選擇其他旅遊路線，或改日進山。其他熱門景區預計今天也會實施限流管控措施，呼籲今、明到黃山市的遊客要「合理安排出行時間，錯峯出遊」。

據報，大批車輛塞在前往黃山的高速公路上，動彈不得，而進入黃山景區的民眾，入場前要先取得綠色健康碼，同時亦需先前預約時間進山。

黃山附近的景區實施限制人流措施，當中西遞遊客限量在1.6萬人次，宏村景區遊客限量在1.8萬人次，呈坎和唐模景區各限制在1萬人次，棠樾牌坊群限制在7,500人次，徽州古城1萬人次，新安江山水畫廊為3,375人次。

安徽網

有咩好驚？
支共一早打贏左武肺
仲要悼念日都搞埋
唔通再爆過兩個月後又悼念多次咩？

我就係要呢啲。咁先有無限次爆發

以為黃石火山

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

咁多人去
仲睇到風景咩
多人又難行